政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

我發現，林鄭月娥越來越深不可測：作為一個特首，失蹤多日已經夠怪，一蒲頭就開記招，卻全部是廢話，令大家摸不着頭腦。她到底想浪費你的data，抑或消耗記者精力呢？沒有人知道。這天跟X先生吃飯，乘機向他請教：「到底林鄭想點收科？」X先生是一位非常熟悉政府方針和內部運作的人，以下是他的看法。

「點收科？等政府個劇本寫好，咪可以收科囉。」什麼劇本？X先生笑一笑，答道：「政府咁多年嘅思路，完全冇變，今次亦唔例外。點解林鄭咩都唔應承你呢？因為未傾掂數，個劇本唔完整，自然唔可以攞出嚟見人……」見他欲言又止，我只好繼續問，跟誰講數？

幾經追問，他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。唔安全，你就連着咩色衫都要驚，何來自由？

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

「今次同2014年好唔同，當年警察只係唔清場，由得市民對佔領者反感，所以你冇咩咬得佢入。但今年警察犯嘅錯太大啦，只要你對準死穴係咁打，政府最後就要讓步。如果想堵塞呢個死穴，就一定要元朗地方勢力交人，呢個就係未傾掂數嘅地方。交幾多人，交咩人，告咩罪，有幾多好處……你估一兩個禮拜傾得完？傾唔完，咪要拖囉！」

我問：「咁獨立調查委員會有冇希望？」X先生說：「呢個就係劇本第二個未完善嘅位。獨立調查委員會，係社會最大公約數，有冇用唔好講，但政府要做，都先要解決人選問題。北京冇反對你搞獨立調查委員會，不過唔代表佢冇底線。近十幾年中聯辦對警隊有好大影響力，會唔會查到啲敏感資料呢？政府搵明顯係建制派嘅人查，係廢嘅，但稍有公信力嘅人，又肯唔肯妥協呢？呢度又係未傾掂數。樣樣都傾唔掂，林鄭可以應承你乜？」

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人……」X先生說的抹黑方法，我不便公開，但不難猜到。相比起黑警明刀明槍，更可怕的是黑社會陰招。我現在早一步寫出來，希望將來一般市民評論示威者時，務必運用批判思考，想想是否有人在「移屍嫁禍」。

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

文宣pls

推
呢啲推論咁完整嘅論述
點可以得連登仔知？
推到文宣組做嘢令到街坊都知

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

pishhh文宣plss

推

up

[請廣傳以爭取支持] 香港不能再亂下去了 - 致香港市民的一封公開信

推！

push

推

光復香港 時代革命

pish

有用

岩
呢期我地係失焦左
荃灣斬人事件都無咩人提
一定要將黑警同黑社會捆綁
而dab係同黑社會有勾結

Push

推～721不能忘記

如果黑社會扮黑衣人搞壇大獲野 必定係會成為呢場運動成敗轉捩點

咪俾啲廢柴保皇日日匿埋

光復香港 時代革命

我幾同意721確實超級重要
警黑合作係林鄭死穴 一直避談 亦同佢和平言論完全矛盾

不合作運動 同 黑警大搜捕 確實令721事件開始淡化
如果可以街上塗鴉 "毋忘721恐襲"等語句 不斷remind大眾就最好

721 材料太豐富，太多位黑警解釋唔到，係要日日提

加埋催淚彈呀要 次次問黑警依兩個問題都死狗咁話要返去睇資料

推

警黑勾結一向有，但叫得黑就係唔見得光
合作到老黑浮曬上水真係極𢦀鳩
一定要不斷提

仲有荃灣

今日d調動快到
示威者一set完rb就到場
點解果日要39分鐘先到場

講到中曬，立宣狂做這兩點

我哋寫今日 距離 元朗恐襲事件有幾多日
政府仲未有回應
一日一日一日咁數
日日同佢唧牙膏

唔似會驚 新聞咪話個日拉d人全部都唔起訴

呢樣野堅定流未知
不過日日怒屌721警，黑，建制勾結就一定唔會係錯
手足們推爆佢

好有道理 一針見血
的確大家最近俾最近嘅事搞到忽視咗721
絕對要將個post推上熱門

推！！！！毋忘721 元朗恐襲 政鄉黑合作721 絕對要發大黎講！！

好文必推

同我想法一樣，跟本721事件後，已經無需遊行示威，日日逼問林鄭政府白衫打市民，係最有力的證據

721 要繼續煲 如果唔係好快啲人就唔記得

認同 推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

咬死721

同意721的確係一個轉捩點
好多人因為咁醒覺左

完全命中

push
721分析幾中point

終於有個正常有用嘅post！

強文 幫推

幫推

樓主下次可以紅字highlight重點

純粹建議下，利申睇晒

721一定要追究到底

721係一個好好既核彈

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

強貼要推

721元朗係死位

Pish

毋忘721

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

推
最有力既一單野 要不斷針對住來講 仲有過期蛋蛋

推啦

好文

距離12/6 已經有兩個月，而家的戰況似乎有d 陷入膠著狀態

我地需要停一停、諗一諗下一步點走

Ching 講得好啱，和利非o既行動需要升級

三罷 2.0[size=6]

即係如果獨立調查會 人選是內定 咁即係都無撚用啦 都係佢既人

721

警黑合作 加埋捆綁禮義廉 一鑊打爆佢

推
我地一定唔可以放呢粒核彈走

我無嘢講

理論核彈到我無嘢講

有見地

推爆
高人

有道理
幫推

推推

似樣
我覺得政府係諗緊一個方案係令幾邊都落到台
但唔會咁快有
所以而家繼續拖住先

一早話要拖成個建制派落水 起碼將何妖同佢地綁埋一齊 然後就係黑警入村鳩打鳩拉 當區建制議員失蹤 然後就住呢兩點瘋狂攻擊 勝利就在望

推一萬次，

前線行動唔好停留喺撚狗呢類情緒宣泄上 覺得呢排做返多啲文宣會好啲

隔離post兩個都要推，推到俾多啲人見到

警黑合作真係藍c都完全無得拗 可以搞死政府

推多一次

我再推

dab 警察 黑社會
呢三樣嘢密不可分，跟住加多個中聯辦同林鄭就...

大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

我地眼中 義士最重要 我同意
但新聞價值黎睇 唔會stay long. 都係話因為青年理想而點點點。講完。句號。

但係媒體眼中 721 係一舊金礦。涉及的唔止鄉黑 仲有背後d 勢力 係有機令傳媒都唔敢掂的topic
好吸引 好危險 好 stay long

利君雅太搶眼因為中point 唔出現我覺得係保護佢多d

721警黑合作唔可以比佢淡化

根本721,最新加多個85北角荃灣就應該日提夜提
721打後其實齋咬住警黑唔放已經冇死
但偏偏我地冇發揮到呢個最有力嘅道德高地

Pish 收埋民賤聯皮呀

我哋一早知

重點係要將警黑合作同政府&建制派捆綁
唔可以比政府推哂責任落警犬到

呢個正解要推

㩒錯負評
推返個post

長輩圖

佢拖得越耐就越打擊習大大管治威信
唔知林鄭係咪幫緊江派打習大大呢
同時間係習大大管治出現天災人禍...根據中國歷史通常天災人禍就...
但如果林鄭拖唔冧習大大，佢會慘過死，都唔知過唔過到機場呢關

機場宣傳721

係咪要我地日日inbox佢地跟住貼出嚟

一直都話721可以將死佢，可以話依家點解班黑警去到邊區都比街坊撚，就係因為721，呢個真係核彈來既，所以攞呢件事拉上黑警係咁問建制派就可以打擊佢哋，但我驚既係佢最後真係傾掂數交100個黑社會出來當無數

啱

傳媒 有時都有做唔到的地方
例如 now
無辦法 係現實

我地在民間煲721 都不失為好方法

1. 暫緩不等訴徹回
2. 721事件
3. 濫捕（可放大方仲賢，護士情侶暴動罪事件）
4. 過期催淚彈

呢幾件事 都係目前為止政府百口莫辯既事
當然，都要不斷重點推 五大訴求

唔該哂文宣 你地真係好重要

有道理

不過我得要張民建聯同黑社會都捆綁埋一齊

呢個可以用荃灣個單 又拉埋何妖到 同時進攻

黑警大搜捕

冇被搜捕
不在現場嘅人會麻木甚至淺藍覺得犯法應拉

721元朗恐襲絕對不會麻木 團結到大多數人

要包裝到無忘六四咁

無忘721 警黑合作 元朗恐襲

推～

bump

究竟佢賭緊啲咩要傾咁耐
夠唔夠安家費？丁權？

針住良知既野打文宣戰係最work
因為永遠得yes or no 就算係政治冷感既人都避唔到要分是非

呢個亦都係事實

呢d我就唔知
好多都係d人估估下
我淨係講得而家我地應該搞亂政府節奏
等佢亂
然後做多錯d
個抗爭先可以keep住有能量

不失蕉

覺*

721屌佢老尾

用某大法式宣傳

推下再諗點對付
同埋
一定要政府承諾不檢控示威者
義士唔係condom呀屌
無左大家，條例一早過Q左

人選係不可信的人嘅話=假普選

放心
和理非都不會收貨

同意
721打一坐政府黑警
獨立調查 何妖打死建制

地圖炮

推
但我係要真普選唔該

條友扮咩軍師
班白衫放哂啦
正苦都唔驚你唱
香港人惡極都係得個衝字

一定要政府承諾不檢控示威者
義士唔係condom呀屌
無左大家，條例一早過Q左

好提議

元朗至今無人被落案起訴一定要煲大佢
每次都高調拉人低調放人
可能真係有人會以為已經拉左班白衫佬

我無野買

好好嘅方向
聽日繼續推

中point

剪條片/做語音版點睇

應該安家費，黑社會一定獅子開大口，反正依家班友好多已經出佐香港，黑社會一d都唔急，急既只係林鄭，而且黑社會就算唔交人，等社會更亂，佢都唔會有損失，比我係黑社會都企硬無極大利益都唔交人啦

馮先生觀點好

唔知大家係邊度收到消息覺得北京撐警會整死建制派對北京係壞事泛民係忠誠反對派、建制第二梯隊我諗無人反對，但係去到最後泛民都仲係係北京掌控之中。相反，獲大量廢老支持、手獲過半數立法會議席、仲有望搶佔更多資源成為更大勢力既建制派，其實北京就最為忌憚，佢最怕既就係會助長呢班人成為香港政府推手，政府話乜就乜，到時只要政府聯合呢班所謂建制派，其實就同大陸不受控制既地方政府一樣難搞
2014年既佔中同今年既反修例事件其實都反映咗北京對香港民間反對勢力既取態，佢地郁認為係可控範圍之內，而建制先係令佢地怕既人，所以根本唔敢重用佢地，如果唔係23條一早過咗啦

大力一推

每次文宣最快比人撕就係721黑社會事件
呢件事連警察自己團隊都解釋唔到

我推

背後勢力
兩派角力中

$$$ 呢d 上面所畀你就得
D 鄉黑都只係爛頭卒

推 推 推

而家開始721要日日提
仲要將民建聯同黑社會綑綁

推撚爆佢

一定唔會成立獨立調查委員會
因為一調查就知武警扮警察
軍政府無左警隊支持，仲點會成立到軍政府。
721就真係政府死穴，中聯辦係背後主媒。你們唔記得葉虎架車喇。
其實除了嗌光復香港時代革命，我覺得重新放點五大訴求不撒不散同成立獨立調查委員會先可以令更多港豬認同。

麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。

記者朋友麻煩每日4點記者會都追問721

一人一票係大大佬
先打亂對家
有更多痛腳捉住
真咩都得

無錯，只要一路咬住721，黑警一路冇得洗白

我

文宣真係重點推721好D，推公安拉女呢D唔夠到肉，狂推721真係可以令市民恐懼

無

呢個一定要推

野

好有用推

大家一直都無放棄救人，但不檢控？已檢控左

推
高質post

其實元朗荃灣北角三件事都可以放埋一齊講，一樣都係警黑合作

認真思考的而確係失左焦，
唔好畀政府帶到風向，
放返係五大訴求，唔係警民對峙！
文宣推爆元朗、警黑、鄉黑

推呀

好提議，仲要日日推上熱門
而家開始少左記者問

講得好岩 近期我地真係失左焦，變左同黑警對峙，打黎打去！

依家其實可以減少遊行集會，一星期一次都足夠，可以比我地前線手足休息一下，冷靜下頭腦，唔可以有位比政府入。

其次集中文宣，整合所有政府黑警既黑材料，追究721元朗、黑警濫權同五大訴求。利用民間記者會，同政府既記者會不停炮轟。

仲有講得好岩係迫建制表態，問佢地支唔支持黑警，迫黑警交代721！ 用政治方法打佢地弱點。同埋依排真係太多野發生，開始搵唔到重點。

支持831百萬人遊行

我同意亦支持

但我企對家立場睇
呢樣野係五大 排比較低的訴求 同暴動定性一樣
因為對政府無實際影響

佢地依家應該咁排五大

1. 獨立
2. --- 無
3. --- 無
4. --- 無
5. 定性 同釋放。佢地唔會 care 關政府咩事
6. 撤回

999. 雙普 佢都no say

會用毋忘六四嘅態度同力度毋忘721，直到拎返公道為止

文宣

pp

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

用毋忘721代替推

其實有時唔需要太多戰線, 搵到死穴就要咬住唔放!
push

可能背後係中共反習派的所為
林鄭分明想習近平倒台
如果唔係，真是正常人都唔會咁夠膽咁白痴。
香港地位不同，由孫中山開始香港就已經有外國勢力，唔好天真到一句內政問題就塞住悠悠眾口。
革命種子一旦散播，除非給予香港自治權，否則只會令反抗思想蔓延。

推 !好多睇法講法都有用，絕對有參考價值

推上熱門

721後，林鄭龜縮咁多日先敢出嚟，就係驚人再追問佢呢單野！

唔可以忘記！唔可以俾佢轉移視線！

推上熱門！！

推呀屌！！！

加多一個point, 過期tear gas

前面嗰part叫人唔好去就好傳統泛民和理非叫人收手，一日幾廿百遍
蘋果，劉細良，個個都講口都臭
後面嗰part民建聯就真係冇咩人玩
問啲非民主派都淨係答所謂反對暴力
到而家好似都冇咩聽過有類建制講得到張建宗個level
話黑警遲到失職
田二少嗰啲唔計啦
唔該記者真係做嘢，非民主派一出來就問
支唔支持黑警同黑社會聯手
最好攞返嗰晚警察黑社會交更啲片來問

推 呢個方向唔錯

推爆佢

不能只有我知道

堆

大大力推

推到人人都追問721

睇得好清

推

讚同每日更新：元朗無差別打人已經發生了xx天

唔記得就回憶多次

日日721是非題
林鄭永不翻身

屌條友講野咁似劉細良
係咪劉細良黎架

推啊

淨係講元朗單野都值得日日煲大佢，要強調呢個政府連佢基本嘅功能維持治安都做唔到，解釋比藍絲知點解我地要推翻呢個政府，實行雙普選同獨立調查委員會問責

推 完全正解
依家嚴重失焦
係時候重回正軌

借個位

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

提提大家

要歸邊大部份歸晒

中間 同淺色 將會係我地個戰場

同對家鬥搶人

文宣係對佢地做

唔好再圍爐打飛機!!!

Push!

Good idea

真心有用

推

721 累警

721同荃灣一定要日日講

老鼠曾一開始走去話特赦，係咪因為睇到呢點

兩邊特赦
都要令大家條氣順先

大致上黎講 都幾合理

Pusshhh

早期前線就話練兵，但依家愈捉愈多就可能人手不足，而新人亦唔熟悉策略，加上對於有鬼滲透嘅憂慮更多，同埋真和理非遊行嘅呼聲愈大，不如唔好連續衝突？既然政府想法係邊拖邊等示威者消耗民意（無容置疑香港人係怕亂），咪做返民宣喺早期做嘅事，譬如建制派覺得道歉高招，咁不合作運動後就用民宣+道歉補鑊（題外話，實用、離間文宣的確不足，而且telegram無分類就更難搵），同時要令人知道逃犯條例所引起風波未平息。

關於消耗警力，似乎往往太著重於衝突當中消耗，而忘記日常生活中都可以消耗警力，或者做良好市民報案、留手尾要佢哋跟，畢竟示威大概相隔一星期，就算當初俾你見到佢幾攰（況且前線都攰），一個星期點都好返好多，所以週末消耗似乎用處唔大。

推！
光復香港 時代革命

我同意
勇武有部份人不受控加偏激加鬼
要佢地有共識比較難

和理非 同文宣角色 就係幫佢地補獲

道歉個d 得人心既野
點解唔做。絕對支持

721 已經講咗好多次 721元朗黑社會同死黑警互相勾結

係令到場運動昇華既日子

依單野點撚拆都拆唔掂 啲藍絲可以繼續胡言亂語

但個日睇住直播個幾十萬人唔係假

真係要小心有鬼

推推推

push
針住721嚟打
有個藍絲fd因為依單轉屌黑警

言之有理．推

推呀
由細睇馮晞乾到大
一直好鍾意佢
佢講野真係好有point!

好文一推

輕輕一推

721連深藍廢老都覺得有問題，
721一定要提 警隊多年信譽毀於一旦，返翻去60年代
警黑合作，黑暗歲月

我明白
若果我叫大家抖的話會比人屌我的叫人散水
但點解班狗每區都同你彈
就係不斷想用時間同新資訊去沖淡 721
同中聯辦介入

我地宜家最重要係令市民記返起 721
同中聯辦介入先係最大一粒子彈

宜家市民既記憶只係開始玩火

我講完

Exact7ly

推ar

警黑合作，黑暗歲月

721
過期tg

同我往死裡打

元朗拉26個人無一個起訴wo

各有各做，但一定要日日講721
班狗破綻重重，令佢地自己都覺得係小丑

721事件-第21日

同佢日日數，記者日日問

警黑合作最明顯證據

所以政府劇本已經寫好，只差選角，

必須有警察死，讓民意翻盤。

大家唯有小心提防。

721同撐警兩個point 追住黎打

Agger
根本 721 就係要咬住唔放，
因為呢張係一面倒，我方少少錯誤 or 道德爭議都無嘅靚牌。

要年年講、月月講、日日講

目標清晰

推
呢個好重要，一定要死咬住唔放
點都要拖到下年立法會選舉

唔准沉

點解唔可以公開抺黑方法？？

721要傾交幾多人即係勾結啦

721恐襲

保持謙虛 行動大膽
Be Water, Be Humble!!!

大大力去錫呢條文

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

一定要發大政警黑合作，both 元朗荃灣

幫手宣傳 airdrop 包括係藍絲gp

[
img]

你係咪撐警
佢地係咪濫用暴力

佢講既野個個都知

係藍絲唔知

721721721721721721721721721721721721

721警黑勾結

拉咗放返可以點？再拉再放又點？

個個禮拜話拉幾個，香港人好快就會覺得佢地有做嘢

7警點解大家會咁深印象？係因為有狗落鑊，要煲721一定要拉埋黑狗落鑊先有嘢煲，黑二狗、牛奶狗、比卡超依三條友如果比人揭起一定好睇過寒戰
，問題係西環又點會肯比人查佢地呢
民賤聯？佢班撚樣連支持重啟逃犯條例都講得出，仲有乜撚嘢會做唔出，就算黑狗殺撚哂佢地老豆老母，佢哋都一定繼續撐狗，所以根本唔洗理佢地點答

最緊要係來緊821一個月，聲討大會。

毋忘721警黑勾結

7.21 拉咗嘅白衫放晒，冇人被控

你撐唔撐警
覺唔覺得警察濫用暴力
721係唔係警黑合作
721係唔係建制派議員指示

呢篇正

邊度有失焦呀?
D群眾唔係大大大大大聲屌警察黑社會咩?
剩係追追追追追追問就以贏?
大家唔好推呢篇文呀
呢篇文想叫人放棄上街
叫人等政府做嘢
同張曉明叫你先停手有什麼分別???

勿忘721

北角狗竇紗布陣絕對係大伏，會有人栽贓嫁禍另民意轉向

好

呢個緊要...唔可以俾721，對準林鄭失焦

721 文宣，要大大力話俾人知，無論你係藍定黃，都無受政府保障！

推
講得有條理

好勁 推

2 個重點

1. 721 大力打
2. 唔好割!!! 唔好話前缐呢樣果樣!! 好有可能對家嫁媧

Pushhhhh

同啲所謂中立同事傾開，呢2個星期都話希望示威者唔好嚟佢住嗰區攪攪震，次次我都問佢哋點睇7.21警黑勾結，問佢哋呢個政府可唔可以咁對無辜市民？面對呢個用污糟手段嘅政府，出嚟反抗係咪正常？我話依家唔係政治立場嘅問題，係良知嘅問題呀。

次次都講到佢哋無聲出

「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

光復香港
時代革命

至少民意戰同輿論戰係咁打

我無野講

721佢地真係點兜都兜唔到 更何況 呢個已經係香港人嘅集體恐懼回憶

不分化

邊度有失焦呀?
D群眾唔係大大大大大聲屌警察黑社會咩?
剩係追追追追追追問就以贏?
仲掛住721? 知唔知北角荃灣仲仆街呀!!!
大家唔好推呢篇文呀
呢篇文想叫人放棄上街
叫人等政府做嘢
同張曉明叫你先停手有什麼分別???

寫得幾好

今次要文宣幫我地從新對焦返啦。唔該晒文宣組

邊度有失焦呀?
D群眾唔係大大大大大聲屌警察黑社會咩?
剩係追追追追追追問就以贏?
仲掛住721? 知唔知北角荃灣仲仆街呀!!!
大家唔好推呢篇文咧
呢篇文想叫人放棄上街
叫人等政府做嘢
同張曉明叫你先停手有什麼分別???

琴日同個保安姐姐傾，
都話21/7係令佢改變睇法既重要事件

支持

大力推

俾啲力推

再大力啲推

邊度有失焦呀?
D群眾唔係大大大大大聲屌警察黑社會咩?
剩係追追追追追追問就以贏?
仲掛住7.21? 知唔知北角荃灣仲仆街呀!!!
係不知來頭嘅人打人斬人呀!!!! 而家打緊斬緊呀 !!!!
大家唔好推呢篇文喇
呢篇文想叫人放棄上街
叫人等政府做嘢
同張曉明叫你先停手有什麼分別???

好重要

[和理優十八區新戰線]想集思廣益 用民生議題反制黑警濫暴

如果咁樣煮死當區建制 有無得諗？

推 但你個結論無包到佢講既解決方法

1. 全力追究元朗，荃灣，北角警黑勾結

2. 過期催淚彈

呢兩樣係事實，點都無得兜，文宣首位

五大訴求，缺一不可

問建制議員撐唔撐警

五大訴求
決一不可

好用意721係其中一個政府未訴得掂的炸彈，但其實721同5大訴求要同時做。721都係反送中運動政府其中一招而發生的事， 市民係一定唔會忘記， 同政客只要問支唔支持警察令佢地歸邊去黑社會即可， 記者係記者會keep住問就得
721 源起永遠都係反送中， 家陣對家spin左focus去popo因為準備當popo係condom, 等大家少d理777政權所犯的錯誤。

所以一定每一次都要提返反送中，5大訴求

過咗721，班黑社會醒咗低調打人

721咁震驚係因為大量video , 荃灣到而家仲比較少資料

而家無人叫停前線，係集中文宣方向

Well said

我都係用 721元朗單野 同極深藍既屋企人/長輩講 佢地收哂聲
五大訴求 加元朗無差別打巿民 政府其實冇得唔回應
大家加油

Yes or no question

講得好 開始比佢spin左走
721到宜家都未charge到任何一件白衣
聽日出嚟就集中屌佢呢樣
如果DAB再話自己撐警 就問佢係咪支持黑社會無差別殺人

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

要日日問

邊度有失焦呀?
D群眾唔係大大大大大聲屌警察黑社會咩?
剩係追追追追追追問就以贏?
仲掛住7.21? 知唔知北角荃灣仲仆街呀!!!
不知來頭嘅人打人斬人呀!!!! 而家打緊斬緊呀 !!!!
大家唔好推呢篇文喇
呢篇文想叫人放棄上街
叫人等政府做嘢
同張曉明叫你先停手有什麼分別???

文宣！

正是
為何焦點會被轉移至721和獨立調查？

要日日講！講到佢煩

不是解決了721和獨立調查便解決所有問題

邊度有失焦呀?
D群眾唔係大大大大大聲屌警察黑社會咩?
剩係追追追追追追問就以贏?
仲掛住7.21? 7.21已經有公論
知唔知北角荃灣仲仆街呀!!!
不知來頭嘅人打人斬人呀!!!! 而家打緊斬緊呀 !!!!
大家唔好推呢篇文喇
呢篇文想叫人放棄上街
叫人等政府做嘢
同張曉明叫你先停手有什麼分別???

721警黑合作，再咁落去香港國際城市地位玩完
呢個係我同呀媽講真實對白

推！ 毋忘721元朗恐襲

晏啲叫口號叫返追究警黑合作 反送中

呢遍文真係搞到有少少失焦

請問巴打可否把資料加入

人人一起做文宣（鍵盤戰士召集）

獨立調查無撚用
邊個再支持成立獨立調查就等於撐政府維穩

咁啲淫犬通街捉女番狗屋洩慾呢

全部都要清算
但小心真正被轉移焦點

師兄所言極是

緊記唔好比仇恨蒙蔽雙眼 勿忘初心

光復香港 時代革命

簡單又直接

共產黨用似是而非的理論迷惑香港人
香港人真係要好小心分辨

仆街黑警！推！

正是

推
講得好中

push 記者朋友幫幫手

馮睎乾寫既文我一向都好鍾意 thx!

最重要將香港人扭成一條繩，唔好覺得現在發生嘅嘢唔關你事，好多老一輩都係咁諗，721個到好中，日日提日日問，警察個記者招持會已經可以搞死佢自己。
文宣大部份都令唔到老一輩同自私嘅上班族有共鳴，721絕對可以做到依個效果。

認同
要比到d市民黑警=黑社會既形象
政府先會慢慢瓦解

正是
時刻要有獨立思考
尤其要小心一些文章混雜了
有真有假
有是有非
就像提高了可信性

第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴

721要解決
但不是捉人交差便可
有誠意解決的
何不讓人入內幫手裝修下祠堂

721
721
721

不能只有我看到

我覺得中共網軍大大力推緊呢篇文

追究721!!!!!

唔理係咪風向post，有用就要試，721.721

今日ssp見
小心北角fking man

推
講得幾有道理

推，攻721

有腦

ｐｔ—。＼…。(b) …～～必

要記者幫手起記招追問721既問題，文宣組可以加大宣傳721既力度，街頭放影會既人可以播多些721片，例如鏗鏘集等等.....令善忘既香港人，重燃怒火，要香港人一齊聲討政府。

依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人

一早講左有鬼架啦！仲話不分化不割蓆，放火都唔割
傻閪盲目撐勇武

三角關係

好文章

推！！

建制派撐警就啱晒
將警隊和建制派捆綁一起
good idea

一直都相信有鬼
但都要保持獨立思考
唔係乜都屌

不割席 兄弟爬山 推

同時不忘5大訴求

呢篇文真心高質, 唔好理究竟後面係咪真係猛人, 至少觀點完整有理據
能以理服人
當然劇本嗰part只係合理猜測
但721恐襲真係要挖深佢瘋狂攻擊

高

其實yes
針住721
佢咩都無得還手

推 文宣please

721 721 721

機場係一個最安全地方！狗不能做事！老黑不能發功！和里非發問Q&A 最佳地點！24小時 開放！

追返721

721！！！

感受唔倒政界猛人應有既terms

,唔止721.最近北角 810荃灣都係明顯無警時分

agree我之前都話每個禮拜都有動亂(政府叫動亂啦 )啲人基本上已經唔記得721嘅嘢 ,人好善忘的

pushhhhh

721！

人手置頂

推推推 7.21

推！！！！！

721
連濃牆要料

荃灣北角無咩人提就係721失左焦嘅結果，剩係識叫佢地黑社會，黑警係無用，時間耐左，只係變左口號，市民會麻木

所以要做返多d民宣，針對721,北角荃灣，愈黎愈嚴重嘅警黑合作，班人仲要專登著返件藍衫黎撐警…

元朗係重點一定要煲大佢，葉虎都係呀
仲有北角、荃灣
藍絲佢地唔撚識政治，又或者已經唔會動搖佢地對政府既忠誠
但元朗係擺到明反警黑合作，就算係咩政治立場都一定會支持
綁撚死警察同dab支持黑社會，黑警同政府既威信一定動搖

應該每年好似64咁，整個721恐襲悼念活動

721 係通常彈
唔高攻但可以無限做

方向正確呀

大大力推我無野講

好文 推

文宣們 辛苦曬

高手教路，推

冇撚有錯

第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

推爆

收到

1. 交代721
2. 民賤聯=鄉黑=黑社會

仲有冇咩漏？手足幫下手

721 之後我成日覺得要改口號

沒有暴徙
只有暴政

係唔適用
因為真係有暴徒
應該改成

白衫暴徒
勾結暴政

將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。

先不計何等猛人，立論清楚

你老尾721呀，唔好走左去批鬥其他人，今朝見到撚個保安都可以玩到咁耐，可以撚，但唔係重點呀！

721 同我地5大訴求係扣埋一齊架，佢一回應721就係中左只中一個訴求！

更有理由相信有鬼, 真係要小心

唔係話721唔需要解決
而係講到解決721就解決成件事

個運動係返送中

似啦
其實保皇黨都消失好撚耐
係時間追擊班撚屌
問清楚班撚屌係咪支持黑狗
係咪覺得黑狗執法無問題
咁樣可以打到班仆街d選票仆街
再俾壓力佢地屌鳩林奠

連儂電視牆不停播721元朗黑夜

推！！！！

推
721點都要佢告暴動

推，毋忘721元朗恐襲，最重要就係警察當時一個白衫暴徒都拉唔到

呢個一定要推爆

合理，推

個運動已經唔係反送中咁簡單
721有個意義，就係將政府嘅荒謬同黑警嘅邪惡揭露出黎
而依樣野正正係成個運動亦即係五大訴求我地要對抗嘅野

推！高汁

推。

連埋荃灣斬人

問題係講到解決721就解決哂咁

根本宜家已經失晒焦啦
一開始目標明確話反送中，即刻二百萬人企出嚟
後來721目標反警黑合作，都係一呼百應，藍絲都無聲出
但到宜家就成日講五大訴求、五大訴求
你目標越分散就越容易畀人遂點擊破
輿論亦都會越來越失焦模糊
其實反送中自失林奠話壽終正寢之後已經少咗好多號召力，好多淺藍黃收咗貨
但721到宜家政府都未有做出咩事令人收貨
學篇文話齋，點解唔死捉住一點去屌？
五大訴求根本應該遂個提出，解決一個先到下個，咁就目標清晰，文宣易搞，輿論戰易打
真係希望大家清醒下

721 要追究，黑警，政府無人走得甩

支持成立獨立案員會，五大訴求

推呀
對文宣同行動都好重要

721 一定要查

好野要留名 加 推爆佢

呢篇文講d嘢會決定大家輸定贏
push!!!!!

話左淋病唔提嘅野唔好放過
佢講出黎就係想你搞
佢成日講不合作
講圍狗屋
唔係唔搞
而係唔好淨係搞呢2樣
佢避就打

好文要推 做爆文宣

721721721

有道理 推

真正嘅黑暗仲有好多好多。。。
關鍵字：王岐山、姚依林

民建聯撐黑社會可恥！721調查到底！

推，721 煲大佢

推！！！

Push, 721

721 85都唔可以放過

支持民建聯=支持黑社會打平民

今日ssp/接機

小心fkingman

good

我都係連登成日講，721係一個缺口
黑驚佢點射催淚彈、點屈人打人，永遠都有班花生友撐，無人可憐我哋
但722我落茶記幾轉，根本連班廢中廢老都開始驚，因為呢件事完全突破咗我哋同溫層

呢個真係要做 - 將民建聯同黑警綑綁
要佢地冇得翻身

我諗好多人都知道唔係解決721就解決所有問題，
例如係咪捉曬班白衫就一定有雙普選？

721係係令民意偏離政府最好嘅一張牌
今日林奠打經濟牌，同你講因為示威活動所以香港經濟受破壞。
對住依張牌我地可以點回應？你五大訴求冇一張可以真正撼動到一般香港人對「繁榮安定」嘅固有思想

但係721係一個突破點，係話俾廣大市民知依家唔好話經濟點點點，係連你出街都隨時會俾人打，而黑警係唔會幫到你

721就係一張咁嘅牌，一張幫我地招聚民意嘅牌

721 警黑勾結可恥！撤查到底！

推，佢地實玩滲透，我地防不勝防，咁就要捉住721呢隻好棋發大佢黎搞，唔好比政府拖下拖下或者用更多黑社會搞事打人既事件淡化721

55

日日提721事件！

721恐襲全世界都報緊

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

民建聯一定係答支持社會安定

都係要用721打佢

就係咁，要推番出去比的淺黃，淺藍，冇感覺個批，唔係只係連登圍爐取暖！

推！大力推！

［red]全世界快煲熱返721[/red]

再去元朗買老婆餅都捉精靈啦

至少721關連到警察最重要嘅黑暗面

依家要爭取民意下繼續抗爭
一步步嚟，咬住721先

push, 大家認真睇

推
高質分析

呢啲就有用喇，推

的網軍好lan 早開工，只推呢條重要既，721同5大訴求！

有見地，推

呢篇野要share岀去

推到文宣、記者會keep住煲5大訴求同721

要推俾全世界見到

成篇文就係讓人聚焦呢兩個重點
721同獨立調查
咁你重推？

好分析

- 日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆
- 將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離
- 中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席

好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。

查爆佢老母721我個日係架車到大戰

問爆721

推 睇完心服口服

推
日日提 721721721721721721721721721721721721721721721721
推到林鄭仆街！

同埋仲要提宜家白衫黑社會橫行
係埋popo無佢地辦法
定係政府縱容佢地

721 元朗

去facebook開ac
將721嘅事煲大佢，傳揚比藍絲睇！！
大家要做嘢啦！！！唔好成日只係上連登啊！！
呢場運動，我地必須要贏啊！輸左我地全部入再教育營啊！！

推
前線文宣辛苦哂
不割蓆！

記者朋友要問

721 都一段時間 民建聯對警方未有完善解釋有咩意見

去信各大傳媒

agger